% Arquivo Principal para Dissertações do PPGCA - Udesc Joinville

% abnTeX2: Modelo de Trabalho Academico em conformidade com 
% ABNT NBR 14724:2011: Informacao e documentacao - Trabalhos academicos -
% Apresentacao

% Adaptado com base no abnTeX2
% Por: Luís Felipe Bilecki
% E-mail: luis.bilecki@gmail.com
% ------------------------------------------------------------------------
% ------------------------------------------------------------------------
\documentclass[
	12pt,				% tamanho da fonte
	openright,			% capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)
	oneside,			
	a4paper,			% tamanho do papel. 
	chapter=TITLE,		% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	section=TITLE,		% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	%subsection=TITLE,	% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	%subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	% -- opções do pacote babel --
	english,			% idioma adicional para hifenização
	brazil,				% o último idioma é o principal do documento
	]{abntex2}

%Pacotes prinicipais e customização
\usepackage{./Estilo/udesc}
\usepackage{amsthm}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{minted}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{tikz}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{float}
\usepackage{bussproofs}
\usepackage{array}
\usepackage{makecell}
\usepackage{caption}
\captionsetup{justification   = raggedright,
              singlelinecheck = false}

\renewcommand\theadalign{bc}
\renewcommand\theadfont{\bfseries}
\renewcommand\theadgape{\Gape[4pt]}
\renewcommand\cellgape{\Gape[4pt]}

\newcommand{\progfig}[1]{\fbox{\parbox{\textwidth}{
  \normalfont\ttfamily
  {\small
  \begin{center}
  \parbox{\textwidth}{\begin{tabbing}
        #1
  \end{tabbing}}
  \end{center} }
  \normalfont}}}

\newcommand*\circled[1]{\tikz[baseline=(char.base)]{
            \node[shape=circle,draw,inner sep=-1.5pt] (char) {#1};}}

\newenvironment{scprooftree}[1]%
  {\gdef\scalefactor{#1}\begin{center}\proofSkipAmount \leavevmode}%
  {\scalebox{\scalefactor}{\DisplayProof}\proofSkipAmount \end{center} }

% ---
% Dados da Capa
% ---

\titulo{Um Algoritmo Verificado para Inferência de Tipos na Presença de Recursão Polimórfica}
\autor{Rafael Castro Gonçalves Silva}
\local{Joinville}
\instituicao{Universidade do Estado de Santa Catarina - UDESC}
\campus{Centro de Ciências Tecnológicas - CCT}
\curso{Mestrado em Computação Aplicada}
\data{2019}
\fulldata{15 de Janeiro de 2019}

% ---
% Folha de Rosto
% ---
\inforosto{Dissertação submetida ao Programa de Pós-Graduação em Computação Aplicada do Centro de Ciências Tecnológicas da Universidade do Estado de Santa Catarina, para a obtenção do grau de Mestre em Computação Aplicada.}
\orientador{Cristiano D. Vasconcellos}
\orientadorRotulo{Dr. }
\coorientador{Karina Roggia}
\coorientadorRotulo{Dra. }

\usemintedstyle[haskell]{bw}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{mycolo}{Corolário}[chapter]
\newtheorem{mytheo}{Teorema}[chapter]
\newtheorem{mylema}{Lema}[chapter]
\newtheorem{myex}{Exemplo}[chapter]
\newtheorem{myprov}{Prova}[chapter]
\newtheorem{mydef}{Definição}[chapter]
\newtheorem{mynote}{Nota}[chapter]


% ----
% Início do documento
% ----
\begin{document}
% ----
% Elementos Pré-Textuais
% ----
\include{Partes/pretextual}

% ---
% Lista de Abreviaturas e Siglas
% ---
\begin{siglas}
  \SingleSpacing
  \item[CoC]       Calculus of Constructions
  \item[CIC]       Calculus of Inductive Constructions
  \item[DM]        Damas-Milner
\end{siglas}

\begin{simbolos}
	\SingleSpacing
	\item[$\Gamma$] Conjunto de suposições/Contexto
	\item[$\tau$] Tipo monomórfico
	\item[$\sigma$] Tipo polimórfico
	\item[$\alpha$] Variável de tipo
	\item[$\beta$] Variável de tipo
	\item[$\lambda$] Abstração \textit{lambda}
	\item[$\mathbb{S}$] Substituição de tipos
	\item[$FV$] Variáveis de tipo livres
\end{simbolos}

% ---
% inserir o sumario
% ---

\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\tableofcontents*
\cleardoublepage
% ---

\textual

%Retira o nome do capítulo do header
\pagestyle{eudesc}
\aliaspagestyle{chapter}{eudesc}

% ---

\include{Partes/cap_introducao}
\include{Partes/cap_fundamentos}
\include{Partes/cap_mmo}
\include{Partes/cap_forma}
\include{Partes/cap_conclusao}

% ---
% Finaliza o bookmark do PDF
% ---
\bookmarksetup{startatroot}% 
% ---

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PÓS-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\postextual

% ----------------------------------------------------------
% Referências bibliográficas
% ----------------------------------------------------------
\bibliography{references}

% ----------------------------------------------------------
% Glossário
% ----------------------------------------------------------
%
% Consulte o manual da classe abntex2 para orientações sobre o glossário.
%
%\glossary

% ----------------------------------------------------------
% Apêndices
% ----------------------------------------------------------
%\begin{apendicesenv}
%	\include{Partes/apeA}
%\end{apendicesenv}

% ----------------------------------------------------------
% Anexos
% ----------------------------------------------------------
%\begin{anexosenv}
%	\include{Partes/aneA}
%\end{anexosenv}

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
